# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-04 23:54+0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

msgid "&Abort"
msgstr "&中止"

msgid "&OK"
msgstr "&确定"

msgid "&Yes"
msgstr "&是"

msgid "&No"
msgstr "&否"

msgid "&All"
msgstr "&全部"

msgid "Yes &all"
msgstr "是&全部"

msgid "N&o all"
msgstr "没有所有"

msgid "&Ignore"
msgstr "&忽略"

msgid "&Skip"
msgstr "&跳过"

msgid "Skip a&ll"
msgstr "跳过一个&ll"

msgid "Co&ntinue"
msgstr "继续(&N)"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Yes all"
msgstr "都是"

msgid "No all"
msgstr "没有全部"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Skip all"
msgstr "全部跳过"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "is invalid"
msgstr "无效"

msgid "Format error"
msgstr "格式错误"

msgid "Value is required"
msgstr "值是必需的"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Min"
msgstr "分钟"

msgid "Max"
msgstr "最大"

msgid "Range error"
msgstr "范围错误"

msgid "&Undo"
msgstr "&撤消"

msgid "&Redo"
msgstr "&重做"

msgid "&Copy"
msgstr "&复制"

msgid "Cu&t"
msgstr "剪切&t"

msgid "&Paste"
msgstr "&粘贴"

msgid "Select &all"
msgstr "选择&全部"

msgid "&Insert Row"
msgstr "&插入行"

msgid "&Append Row"
msgstr "&追加行"

msgid "&Delete Row"
msgstr "&删除行"

msgid "&Dir"
msgstr "&目录"

msgid "&Home"
msgstr "&首页"

msgid "&Up"
msgstr "&向上"

msgid "&New"
msgstr "&新建"

msgid "&Name"
msgstr "&名称"

msgid "&Show hidden files"
msgstr "&显示隐藏文件"

msgid "&Filter"
msgstr "&过滤器"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Create new directory"
msgstr "创建新目录"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Forward"
msgstr "转发"

msgid "Up"
msgstr "向上"

msgid "exists, do you want to overwrite?"
msgstr "存在，你要覆盖吗？"

msgid "is modified. Save?"
msgstr "已修改。保存？"

msgid "WARNING"
msgstr "警告"

msgid "Exception"
msgstr "异常"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "does not exist"
msgstr "不存在"

msgid "PASSWORD"
msgstr "密码"

msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

msgid "Invalid password!"
msgstr "密码无效！"

msgid "Can not read directory"
msgstr "无法读取目录"

msgid "Graphic format not supported"
msgstr "不支持图形格式"

msgid "Graphic format error"
msgstr "图形格式错误"

msgid "All Images"
msgstr "所有图片"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Delete record?"
msgstr "删除记录？"

msgid "Copy record?"
msgstr "复制记录？"

msgid "Close page"
msgstr "关闭页面"

msgid "First"
msgstr "第一"

msgid "Prior"
msgstr "之前"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Last"
msgstr "最后"

msgid "Append"
msgstr "追加"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Post"
msgstr "发布"

msgid "Annul"
msgstr "取消"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Edit filter"
msgstr "编辑过滤器"

msgid "Edit filter minimum"
msgstr "编辑过滤器最小值"

msgid "Edit filter maximum"
msgstr "编辑过滤器最大值"

msgid "Reset filter"
msgstr "重置过滤器"

msgid "Filter on"
msgstr "过滤"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Auto edit"
msgstr "自动编辑"

msgid "Copy record"
msgstr "复制记录"

msgid "Dialog"
msgstr "对话"

msgid "Insert"
msgstr "插入"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Row insert"
msgstr "行插入"

msgid "Row append"
msgstr "行追加"

msgid "Row delete"
msgstr "行删除"

msgid "Undo"
msgstr "撤消"

msgid "Redo"
msgstr "重做"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Filter off"
msgstr "过滤掉"

msgid "Portrait"
msgstr "肖像"

msgid "Landscape"
msgstr "风景"

msgid "Delete row?"
msgstr "删除行？"

msgid "selected rows?"
msgstr "选择的行？"

msgid "Single item only"
msgstr "仅单项"

msgid "Copy Cells"
msgstr "复制单元格"

msgid "Paste Cells"
msgstr "粘贴单元格"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

msgid "Normalize"
msgstr "标准化"

msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

msgid "Fix size"
msgstr "固定大小"

msgid "Float"
msgstr "浮动"

msgid "Stay on top"
msgstr "保持领先"

msgid "Stay in background"
msgstr "留在后台"

msgid "Lock children"
msgstr "锁定孩子"

msgid "No lock"
msgstr "没有锁"

msgid "Input"
msgstr "输入"

msgid "Button"
msgstr "按钮"

msgid "On"
msgstr "开"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "Left border"
msgstr "左边框"

msgid "Top border"
msgstr "顶部边框"

msgid "Right border"
msgstr "右边框"

msgid "Bottom border"
msgstr "下边框"

msgid "Begin of text"
msgstr "正文开始"

msgid "End of text"
msgstr "文本结束"

msgid "Inputmode"
msgstr "输入模式"

msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

msgid "Copied"
msgstr "已复制"

msgid "Inserted"
msgstr "插入"

msgid "Pasted"
msgstr "已粘贴"

msgid "Withdrawn"
msgstr "撤回"

msgid "Window activated"
msgstr "窗口已激活"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Beginning of file"
msgstr "文件开头"

msgid "End of file"
msgstr "文件结束"

msgid "Voice output"
msgstr "语音输出"

msgid "Speak again"
msgstr "再说一遍"

msgid "First column"
msgstr "第一列"

msgid "First row"
msgstr "第一行"

msgid "Last column"
msgstr "最后一栏"

msgid "Last row"
msgstr "最后一行"

msgid "Selection"
msgstr "选择"

msgid "Speak path"
msgstr "说话路径"

msgid "Disabled button"
msgstr "禁用按钮"

msgid "First field"
msgstr "第一个字段"

msgid "Last field"
msgstr "最后一个字段"

msgid "First element"
msgstr "第一个元素"

msgid "Last element"
msgstr "最后一个元素"

msgid "Slower"
msgstr "较慢"

msgid "Faster"
msgstr "更快"

msgid "Window"
msgstr "窗口"

msgid "Area"
msgstr "区域"

msgid "Area activated"
msgstr "区域激活"

msgid "Volume down"
msgstr "降低音量"

msgid "Volume up"
msgstr "调高音量"

msgid "Cancel speech"
msgstr "取消演讲"

msgid "New"
msgstr "新"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Directory"
msgstr "目录"

msgid "No icons"
msgstr "没有图标"

msgid "No lateral"
msgstr "没有横向"

msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Delete selected row?"
msgstr "删除选中的行？"

msgid "Delete %s selected rows?"
msgstr "删除 %s 个选定的行？"

msgid "StrumPract"
msgstr "弹奏练习"

msgid "Dock any window on this area."
msgstr "在此区域停靠任何窗口。"

msgid "Drag a form here using right-border grip."
msgstr "使用右边框将表单拖到此处。"

msgid "&Dock"
msgstr "&Dock"

msgid "Dock windows in one form"
msgstr "以一种形式停靠窗口"

msgid "&Tab"
msgstr "&Tab"

msgid "One form with tabs"
msgstr "一个带有标签的表单"

msgid "&Dock all visible windows"
msgstr "&停靠所有可见窗口"

msgid "&Float all visible windows"
msgstr "&浮动所有可见窗口"

msgid "Float windows in independent forms"
msgstr "独立形式的浮动窗口"

msgid "&Tab all visible windows"
msgstr "&Tab 所有可见窗口"

msgid "Make windows tabed in one form"
msgstr "使窗口以一种形式显示"

msgid "&Jam Session"
msgstr "&Jam 会话"

msgid "DJ Console Wave"
msgstr "DJ 控制台波形"

msgid "DJ Console Info"
msgstr "DJ 控制台信息"

msgid "&Record stage"
msgstr "&记录阶段"

msgid "&Chords Randomizer"
msgstr "&Chords Randomizer"

msgid "&Image Dancer"
msgstr "&图像舞者"

msgid "Save Layout"
msgstr "保存布局"

msgid "Save current layout"
msgstr "保存当前布局"

msgid "Load Layout"
msgstr "加载布局"

msgid "Load saved layout"
msgstr "加载保存的布局"

msgid "&Layout"
msgstr "&布局"

msgid "Layout of windows"
msgstr "窗口布局"

msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

msgid "Hide All"
msgstr "全部隐藏"

msgid "Show Drums"
msgstr "显示鼓"

msgid "Show File List"
msgstr "显示文件列表"

msgid "Show Player 1"
msgstr "显示播放器 1"

msgid "Show Player 2"
msgstr "显示播放器 2"

msgid "Show Commander"
msgstr "显示指挥官"

msgid "Show Recorder"
msgstr "显示记录器"

msgid "Show Guitars"
msgstr "显示吉他"

msgid "Show Spectrum 1"
msgstr "显示频谱 1"

msgid "Show Spectrum 2"
msgstr "显示频谱 2"

msgid "Show Spectrum Rec"
msgstr "显示频谱记录"

msgid "Show WaveForm 1"
msgstr "显示波形 1"

msgid "Show WaveForm 2"
msgstr "显示波形 2"

msgid "Show WaveForm Rec"
msgstr "显示波形记录"

msgid "Show Equalizer 1"
msgstr "显示均衡器 1"

msgid "Show Equalizer 2"
msgstr "显示均衡器 2"

msgid "Show Equalizer Rec"
msgstr "显示均衡器记录"

msgid "Show Chord Randomizer"
msgstr "显示和弦随机化器"

msgid "Show Image Dancer"
msgstr "显示图像舞者"

msgid "Show Dock Panel 1"
msgstr "显示 Dock 面板 1"

msgid "Show Dock Panel 2"
msgstr "显示 Dock 面板 2"

msgid "Show Dock Panel 3"
msgstr "显示 Dock 面板 3"

msgid "Show Dock Panel 4"
msgstr "显示 Dock 面板 4"

msgid "Show Dock Panel 5"
msgstr "显示 Dock 面板 5"

msgid "Panels"
msgstr "面板"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Show/hide windows"
msgstr "显示/隐藏窗口"

msgid "Square"
msgstr "正方形"

msgid "Triangle"
msgstr "三角形"

msgid "Lines"
msgstr "行"

msgid "Fractal Tree"
msgstr "分形树"

msgid "Super Formula"
msgstr "超级公式"

msgid "Hyper Formula"
msgstr "超级公式"

msgid "Atom"
msgstr "原子"

msgid "Spiral Hue"
msgstr "螺旋色调"

msgid "Spiral Rainbow"
msgstr "螺旋彩虹"

msgid "Spiral Move"
msgstr "螺旋彩虹 2"

msgid "Turtle 1"
msgstr "乌龟 1"

msgid "Turtle 2"
msgstr "乌龟 2"

msgid "Fractal Circles"
msgstr "分形圆"

msgid "Normal form"
msgstr "普通形式"

msgid "Use this form to set the size for Ellipse and (Round)Rectangle forms."
msgstr "使用此表格设置椭圆和（圆形）矩形表格的大小。"

msgid "Ellipse"
msgstr "椭圆"

msgid "Rounded rect"
msgstr "圆角矩形"

msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

msgid "Always on top"
msgstr "总是在最前面"

msgid "Transparent"
msgstr "透明"

msgid "Hide Dancer"
msgstr "隐藏舞者"

msgid "Da&ncer"
msgstr "舞者(&N)"

msgid "Dancing Animations"
msgstr "跳舞动画"

msgid "Gold"
msgstr "黄金"

msgid "Silver"
msgstr "银"

msgid "Carbon"
msgstr "碳"

msgid "&Style"
msgstr "&样式"

msgid "Layout style Gold, Silver or Carbon"
msgstr "布局样式金、银或碳"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Config of audio and colors"
msgstr "音频和颜色配置"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Set language"
msgstr "设置语言"

msgid "&Config"
msgstr "&配置"

msgid "Configuration setting"
msgstr "配置设置"

msgid "&About"
msgstr "&关于"

msgid "About StrumPract"
msgstr "关于 StrumPract"

msgid "&Quit"
msgstr "&退出"

msgid "Terminate StrumPract"
msgstr "终止 StrumPract"

msgid "Set as default"
msgstr "设为默认值"

msgid "Recorder"
msgstr "录音机"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Use that grip panel to drag/drop the window."
msgstr "使用那个夹子面板拖放窗口。"

msgid "Com"
msgstr "Com"

msgid "Commander"
msgstr "指挥官"

msgid "Start Drums"
msgstr "开始鼓"

msgid "Pause Drums"
msgstr "暂停鼓"

msgid "Resume Drums"
msgstr "恢复鼓"

msgid "General Volume of drums"
msgstr "鼓的一般音量"

msgid "Drums"
msgstr "鼓"

msgid "Click to switch to 100% <> 0%"
msgstr "点击切换到 100% <> 0%"

msgid "Volume of input (mic or input)"
msgstr "输入音量（麦克风或输入）"

msgid "Input (mic or aux in)"
msgstr "输入（麦克风或辅助输入）"

msgid "Enable Live Input"
msgstr "启用实时输入"

msgid "Right Volume General in %"
msgstr "右卷一般%"

msgid "Left Volume General in %"
msgstr "左侧总体积百分比"

msgid "General left volume. Click to reset to 100%."
msgstr "一般左音量。点击重置为 100%。"

msgid "General right volume. Click to reset to 100%."
msgstr "常规右音量。点击重置为 100%。"

msgid "Lock left and right channels"
msgstr "锁定左右声道"

msgid "General Volume in %"
msgstr "一般体积百分比"

msgid "System Master Volume"
msgstr "系统主卷"

msgid "Change mixing time in 1/100 second"
msgstr "以 1/100 秒更改混合时间"

msgid "Stop player"
msgstr "停止播放器"

msgid "Resume player"
msgstr "恢复播放器"

msgid "Load and Start Player"
msgstr "加载并启动播放器"

msgid "Left Volume Player 1"
msgstr "左音量播放器 1"

msgid "Right Volume Player 1"
msgstr "右音量播放器 1"

msgid "Start Player 1 --> MIX --> Stop Player 2"
msgstr "开始播放器 1 --> 混合 --> 停止播放器 2"

msgid "Start Player 2 --> MIX --> Stop Player 1"
msgstr "开始播放器 2 --> 混合 --> 停止播放器 1"

msgid "Right Volume Player 2"
msgstr "右音量播放器 2"

msgid "Left Volume Player 2"
msgstr "左音量播放器 2"

msgid "Cue-Load-Pause Player"
msgstr "提示-加载-暂停播放器"

msgid "Pause player"
msgstr "暂停播放器"

msgid "Pause Mixing"
msgstr "暂停混合"

msgid "Enable Spectrum Frequencies Calculation"
msgstr "启用频谱频率计算"

msgid "Graphic-anim while mixing (if cpu too low set it off)"
msgstr "混合时的图形动画（如果 cpu 太低将其关闭）"

msgid "View Meters on/off"
msgstr "查看仪表开/关"

msgid "Auto Mixing on/off"
msgstr "自动混音开/关"

msgid "Direct MIX (0 second time)"
msgstr "直接混合 (0 秒时间)"

msgid "Player 1"
msgstr "玩家 1"

msgid "Player 2"
msgstr "玩家 2"

msgid "Randomize mixing list"
msgstr "随机化混合列表"

msgid "Invalid value.  Reset to 100."
msgstr "无效值。重置为 100。"

msgid "Or press Esc key for previous value."
msgstr "或按 Esc 键获取上一个值。"

msgid "Use this grip panel to drag/drop the window"
msgstr "使用这个夹子面板拖放窗口"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Audio files"
msgstr "音频文件"

msgid "Number of files in the list"
msgstr "列表中的文件数"

msgid "Find a word in list"
msgstr "在列表中查找一个单词"

msgid "Sent selected song to cue for Player 1"
msgstr "发送选定的歌曲以提示播放器 1"

msgid "Sent selected song to cue for Player 2"
msgstr "发送选定的歌曲以提示播放器 2"

msgid "To move a row: click+hold into the fixed column and drag the row where you want."
msgstr "要移动一行：单击并按住固定列并将行拖到您想要的位置。"

msgid "Name of sound"
msgstr "声音名称"

msgid "Ext"
msgstr "分机"

msgid "File extension"
msgstr "文件扩展名"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Size in Kb of the file"
msgstr "文件大小，以 Kb 为单位"

msgid "Mix"
msgstr "混合"

msgid "Include for mix.  Clicking on the fixed cell ---> select all/none."
msgstr "包括混合。单击固定单元格 ---> 全选/无。"

msgid "Load custom play-list"
msgstr "加载自定义播放列表"

msgid "Load"
msgstr "加载"

msgid "Save custom play-list"
msgstr "保存自定义播放列表"

msgid "Add file in custom play-list"
msgstr "在自定义播放列表中添加文件"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "History of Directories"
msgstr "目录历史"

msgid "Choose a audio directory with wav, ogg, flac or mp3"
msgstr "选择带有 wav、ogg、flac 或 mp3 的音频目录"

msgid "Infos of song"
msgstr "歌曲信息"

msgid "No Image Tag"
msgstr "没有图片标签"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

msgid "Album"
msgstr "专辑"

msgid "Year"
msgstr "年份"

msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

msgid "Genre"
msgstr "流派"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "File Name"
msgstr "文件名"

msgid "Rate"
msgstr "率"

msgid "Chan"
msgstr "陈"

msgid "BPM"
msgstr "BPM"

msgid "Play1"
msgstr "播放1"

msgid "Change Left volume"
msgstr "改变左音量"

msgid "Reset to tempo original"
msgstr "重置为原始速度"

msgid "Click to change position of sound"
msgstr "点击改变声音位置"

msgid "History of Cue files"
msgstr "提示文件的历史"

msgid "Change Right volume"
msgstr "更改右音量"

msgid "Change tempo of song"
msgstr "改变歌曲的节奏"

msgid "Show infos of the song"
msgstr "显示歌曲信息"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Detect BMP from current position and set it to Drums tempo."
msgstr "从当前位置检测 BMP 并将其设置为 Drums tempo。"

msgid "Resume player"
msgstr "恢复播放器"

msgid "Load from cue and Start player"
msgstr "从提示加载并开始播放器"

msgid "Load from cue and Pause player"
msgstr "从提示和暂停播放器加载"

msgid "Choose a  wav, ogg, flac or mp3 audio file"
msgstr "选择 wav、ogg、flac 或 mp3 音频文件"

msgid "Position of sound"
msgstr "声音的位置"

msgid "Lenght of sound"
msgstr "声音长度"

msgid "Enable looping the song. (Pause is not enabled with loop.)"
msgstr "启用循环播放歌曲。（循环不启用暂停。）"

msgid "Set Mono/Stereo"
msgstr "设置单声道/立体声"

msgid "Show wave form in slider"
msgstr "在滑块中显示波形"

msgid "Enable playing reverse."
msgstr "启用反向播放。"

msgid "Enable stretching (changing tempo)"
msgstr "启用拉伸（改变速度）"

msgid "right"
msgstr "正确"

msgid "Reset to 0 gain"
msgstr "重置为 0 增益"

msgid "Load a Settings file"
msgstr "加载设置文件"

msgid "Save Settings in a file"
msgstr "将设置保存在文件中"

msgid "left"
msgstr "左"

msgid "Enable Equalizer"
msgstr "启用均衡器"

msgid "Spect"
msgstr "幽灵"

msgid "Spectrum"
msgstr "频谱"

msgid "Right Frequency spectrum"
msgstr "右频谱"

msgid "Left Frequency spectrum"
msgstr "左频谱"

msgid "Enable Spectrum"
msgstr "启用频谱"

msgid "Bass"
msgstr "低音"

msgid "Snare"
msgstr "圈套"

msgid "Open H"
msgstr "打开 H"

msgid "Close H"
msgstr "关闭 H"

msgid "Patern 1"
msgstr "模式 1"

msgid "Drums Patern 1"
msgstr "鼓模式 1"

msgid "Drums Patern 2"
msgstr "鼓模式 2"

msgid "Drums Patern 3"
msgstr "鼓模式 3"

msgid "Drums Patern 4"
msgstr "鼓模式 4"

msgid "Last lesson. Do the same as 3th lesson but increasing the tempo. On count 2 you may add a boom on the Bass Drum. Congratulation, you are a drummer now."
msgstr "最后一课。和第 3 课一样做，但要提高节奏。在计数“2”时，您可以在 Bass Drum 上添加“boom”。恭喜，您现在是鼓手了。;-)"

msgid "3th lesson Do the same as second lesson and on count 3 add a clack on the Snare Drum. This is the most difficult. Still count loud with your voice."
msgstr "第 3 课 和第 2 课一样，在数到 3 时，在小军鼓上加一个 crack。这是最难的。仍然用你的声音大声数。"

msgid "Second lesson. Do the same as first lesson and on count 1 add a boom with your right foot on the Bass Drum. Still count loud with your voice."
msgstr "第二节课。和第一节课一样，在数“1”时用右脚在低音鼓上加一个“boom”。仍然用你的声音大声数。"

msgid "First lesson. With the stick hit the closed hat on each count. Count loud with your voice too."
msgstr "第一课。 每次计数时，用棍子敲打封闭的帽子。 用你的声音大声数数"

msgid "Patern"
msgstr "模式"

msgid "Lesson"
msgstr "课程"

msgid "no anim"
msgstr "没有动画"

msgid "No graphic animation."
msgstr "没有图形动画。"

msgid "no and"
msgstr "没有和"

msgid "No and between 2 numbers."
msgstr "两个数字之间没有和。"

msgid "no voice"
msgstr "没有声音"

msgid "No counting voice"
msgstr "没有计数的声音"

msgid "no drums"
msgstr "没有鼓"

msgid "No drums sound."
msgstr "没有鼓声。"

msgid "Stop loop"
msgstr "停止循环"

msgid "Resume loop"
msgstr "恢复循环"

msgid "Start loop"
msgstr "开始循环"

msgid "BPM (Beats per minut)"
msgstr "BPM (每分钟节拍数)"

msgid "Volume"
msgstr "音量"

msgid "General volume of Drums"
msgstr "鼓的总音量"

msgid "Beats per minuts - interval in 1/10000 second."
msgstr "每分钟节拍数 - 间隔为 1/10000 秒。"

msgid "Set BPM X 2"
msgstr "设置 BPM X 2"

msgid "Set BPM / 2"
msgstr "设置 BPM / 2"

msgid "Lang"
msgstr "朗"

msgid "Language for counting"
msgstr "计数语言"

msgid "Chord Randomizer"
msgstr "和弦随机化器"

msgid "Click to listen to the guitar chord"
msgstr "点击收听吉他和弦"

msgid "Click to listen to piano chord"
msgstr "点击收听钢琴和弦"

msgid "Select a chord"
msgstr "选择一个和弦"

msgid "Close all StrumPract (Click the icon in corner of the form to close only Randomizer)"
msgstr "关闭所有 StrumPract (点击表格一角的图标只关闭 Randomizer)"

msgid "Randomize chords"
msgstr "随机化和弦"

msgid "Randomize"
msgstr "随机化"

msgid "Manual fixed chords"
msgstr "手动固定和弦"

msgid "Fixed"
msgstr "已修复"

msgid "Tuned guitar string"
msgstr "调音吉他弦"

msgid "Tuned Guitars"
msgstr "调音吉他"

msgid "Re-do a randomizer"
msgstr "重新做一个随机化器"

msgid "Clear chords"
msgstr "清除和弦"

msgid "Chords"
msgstr "和弦"

msgid "7th"
msgstr "7th"

msgid "Enable 7th Chords"
msgstr "启用第 7 和弦"

msgid "minor"
msgstr "次要"

msgid "Enable minor Chords"
msgstr "启用小和弦"

msgid "Major"
msgstr "主要"

msgid "Enable Major Chords"
msgstr "启用主要和弦"

msgid "9th"
msgstr "9th"

msgid "Enable 9th Chords"
msgstr "启用第 9 和弦"

msgid "# (Sharp)"
msgstr "# (锐利)"

msgid "Enable Sharp-Chords #"
msgstr "启用 Sharp-Chords #"

msgid "Sound"
msgstr "声音"

msgid "Enable Sound of Chords"
msgstr "启用和弦声音"

msgid "Number"
msgstr "数字"

msgid "Total chords"
msgstr "总和弦"

msgid "Maximum number of chords"
msgstr "最大和弦数"

msgid "Random num"
msgstr "随机数"

msgid "Randomize the number of chords"
msgstr "随机化和弦数"

msgid "Tempo of Drums in BPM"
msgstr "BPM 中鼓的节奏"

msgid "Enable Drums"
msgstr "启用鼓"

msgid "Enable random Drums tempo"
msgstr "启用随机鼓节奏"

msgid "Configure the Clear message"
msgstr "配置“清除”消息"

msgid "English [en]"
msgstr "英语 [en]"

msgid "Russian [ru]"
msgstr "俄语 [ru]"

msgid "French [fr]"
msgstr "法语 [fr]"

msgid "German [de]"
msgstr "德语 [de]"

msgid "Spanish [es]"
msgstr "西班牙语 [es]"

msgid "Portuguese [pt]"
msgstr "葡萄牙语 [pt]"

msgid "Chinese [zh]"
msgstr "中文 [zh]"

msgid "Italian [it]"
msgstr "意大利语 [it]"

msgid "Dutch [nl]"
msgstr "荷兰语 [nl]"

msgid "Hebrew [he]"
msgstr "希伯来语 [he]"

msgid "Indonesian [id]"
msgstr "印度尼西亚语 [id]"

msgid "Polish [pl]"
msgstr "波兰语 [pl]"

msgid "Esperanto [eo]"
msgstr "世界语 [eo]"

msgid "Greek [el]"
msgstr "希腊语 [el]"

msgid "Arabic [ar]"
msgstr "阿拉伯语 [ar]"

